（有圖）將軍澳景林邨口大量防暴查途人身份證

各位睇路 轉其他路線行

Source

推比大家見到

推到知咩事

推

push

小心

新都城街坊喺樓上屌緊

發生咩事

屌班垃圾寄生蟲又走出嚟搞街坊

推到手足見到

返屋企要小心 兜路行

快D睇番有冇咩group有提過出去相關地點

捉鬼

隔離post話要人增援

P

10分鐘前見到
唔知咩事

應該都係截查返屋企既示威者

推上熱門比手足睇

返屋企 小心 搭的士

屌你 又黎 擾民到仆街

同時小心藍司機
我無野講呀！

屌

手足返屋企兜路

上左的士，咪能講發夢野

唔少街坊落左樓

班狗神憎鬼厭

街坊都要小心
保持警覺唔好鬆懈
講左好多次佢地宜家鳩捉鳩拉

有gear 有黑衫要小心

又出嚟搞街坊？
真係想區區搞d小動作
引人到處圍狗屋再捉人？

裝備就唔好帶返屋

街坊支援！

準備定call白車同律師！

手足唔好入黎送頭！

街坊出動

我覺得根本就係想引班街坊落街之後亂拉人
好撚多防暴

狗招黎 擺明引人圍

搞左成日 出唔到火 搵班街坊做擋箭牌

極醜惡

又係呢度?
唔見佢地去將軍澳其他地方

求下有連登巴絲街坊幫幫忙
提醒身邊人呀
同狗要有一定距離（特別係跑得慢的）
同埋不存僥倖的心
唔好鬆懈

貪近警署

No offence 但第一張圖r肚果位街坊好有喜感.....

住狗屋隔離真係好撚危險
隨時俾狗咬

各位巴打小心

擺明有伏

街坊應該無事

勿為啖氣 送頭

---

班畜牲擺明上星期比人圍完TKO狗屋拉唔到人
今晚想報仇

唔好送頭 等街坊撚狗

我係街坊

落唔落好呢

Push

浩明苑朋友可以企後樓梯屌

我都係
落唔落好

今晚同上星期唔同狗屋內外超多防暴埋伏
住新都城嘅話樓上屌就夠

求巴打落去，不過係附近等多街坊先過去
唔係住附近過唔到去

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

自己開OT?

佢地似轉戰術 一面清場一面喺住宅區捕人

等你返歸

巴打們可以睇定d先 暫時好似唔算多人

出口遁啦 屌得多就會有人敢屌, 一齊和應

街坊呢？ 落街屌未？

街坊緊係去啦 拎埋串燒賣去屌狗

街坊落街

@0036

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

頭先見到狗屋入面超多防暴狗唔知去曬邊
街坊小心

踢拖鞋！ 去先

岩岩出門，又尖咀又TKO 好累

街坊都要小心

前線換好衫除哂gear先好返屋企

On the way

立場就到
已經係將軍澳隧道

隔離post好似話現場有人燒衣紙

巴打小心

將軍澳景林again

有冇巴打影到咩環境

黑警死全家

香城online更新3.0 隨機版！

好多良心市民！

警察ot 老婆3p

又慾求不滿要食彈

文宣 ， 講出事實真相

製造白色恐怖

咪係

d街坊

立場LIVE

推俾前線睇，唔好過去呀！

好多良心市民

真係戇鳩
搞街街坊

呃OT錢

變到好似全港戒嚴狀態咁，on99

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

淨身先好返去呀

啱啱揸車經過安全附近都冇晒啲黑警唔知去晒邊

推！

入番晒警署喇 見住佢地入

防暴係晒門口

企晒係狗屋入面

散水呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

散水

散未

[img]狗屋開大燈

d狗衝左出黎。散晒。追晒入村，唔知有無捉到人

巴打們小心

狗入左景林 ?

入左

又玩開閘放狗

新立場LINK

有無街坊比人拉左??

立場: 拉左一個

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

屌係屋企望住有堆人係邨入面跑番過厚德個邊，班狗係出面條路包抄

小心入左景林

落 但保持距離
走住咁屌

黑警最新策略

專捉弱 & 無辜既人

咩人嚟

多名義士被捕

今晚班狗擺明四周圍埋伏拉人
1個鐘前見到明明見到好撚多狗喺狗屋出黎
之後入返去嘅數目少左一半

景林入面， 捉住黎查問中

正想落去睇下就出事

阿叔都話好多鬼

宵禁啦屌

pish

比比街坊look x 事事但但，捉9人！！

屌你老團，警狗搵左自己友係人堆當中，走個陣kick低人

條撚樣就淺藍恤杉，高高大大咁

好撚多，最少4個

真?

有黑社會做內應，頭先見到幾個kick人，唔知係cid定黑社會

屌你老母咁仆街

有鬼！！

市民當中

現場好似得立場, 唔知影唔影到

咁撚狗

立場live問咗個街坊
佢見到有兩個俾人拉咗

陳伯有野講

我係俾人kick個個，好撚彩即刻起番身

快d搵片，我認人

好撚狗喎

要接放學ma?

伯伯：景林邨入咗好多鬼

好身手

立場又影到拉左個

景林OK門口比狗CHECK緊

推呀

冼俊希

屌你老母死黑警見後生拉

立場哥哥

又拉去第二區？上乜撚車？

見到有頭盔就拉

戒嚴?

應該同景林班黑社會合作

屌 淨係聽得4個字 個電話number

唔係啦，佢地派人換衫出黎做鬼

似隔離果隻狗恐嚇佢

拉上警車做咩?咁近都要上車?

叫完4個number之後唔再叫

唔比記者影

9350 xxxx?

一定係去第二區狗屋啦

唔敢比記者影到 唔見得光

屌佢老母 開頭有講到似
之後就有唔知邊個大聲講野cover左個把聲
屌之後就冇得講

淨係講左4隻字，跟住有隻狗追上黎，之後佢就唔敢再講

好似聽到讀city

上車打人

city 係講緊隔離個記者好似係

有全名如果知佢去邊間警署應該都可以搵到律師？

sorry

幫手推上熱門
好明顯係d狗唔比佢講自己電話number

問題係佢好似上左車 未必知到係邊個局

搵便衣狗混入街坊襯亂kick人呢招點拆

你都講左
凌晨丫嘛

一定係
無理由本身咁大聲講(姐係有意識去搵人幫佢)
但突然間收左聲(又無比封喉)
好唔尋常

今次班狗係後面混左啲便衣入黎禁低人
好彩一揚左啲街坊走得快
建議手足走嗰陣最好去景楠 景桃 景棉 浩明（唔知入唔入到）

阿sir你阻住你手足照記者個鏡頭

屌 有個女仔大聲問佢咩名 (應該係街坊黎)之後佢先講

最好唔好去景林呀
狗屋附近住宅好似得景林講到明班狗可以自出自入上樓拉人

景林村有30 狗

感激，利申上次將軍澳係附近
留守到地鐵尾班車走
靠你們

呢個post見到狗又有新戰術
要煲大佢

有無人知道被捕人士的名？

景林30 狗！

岩岩成班街坊係景林邨邨口
除左走返入邨別無他選因為一出邨就係狗屋
走出去仲危險過留係邨入面

又擾民

巴打你冇事啊嘛？震到咁

去坑口果邊個出口兜路行

玩白色恐怖

佢今次好似一早封死左入坑口d路

頭先成埋狗係坑口果邊出口捕呀

咁撚9？

Running

係呀屌 岩岩係屋企望住
利申住厚德

散左未

而家好似無人，不過有堆樹遮住，唔係望得太清楚

未 ！ 唔好去景林 （30 狗）

近成龍乜乜中心，5min 前

有個求先係ok到俾人捉左

立場live有街坊講班狗衝埋上一樓捉人

果幾架狗車向隧道方向駛，應該係去觀塘

屌你老母死黑警頭先入邨屠城咁款